恐嚇「死全家」無業男涉姦女友人

恐嚇「死全家」無業男涉姦女友人

曾友狄（29歲）被控強姦、刑恐及自稱三合會成員共三罪。資料圖片

【本報訊】綽號「吉利仔」的無業男子，疑苦苦追求一名女子不果，竟透過微信恐嚇她，若不應約便「死全家」，女方擔心家人安全，被迫於去年元旦赴約，卻疑於賓館內遭對方強行扯掉內褲要求性交，對方更自稱有黑社會背景；他的友人則邊看色情影片和手淫，邊勸她「一係你同佢做，一係同我哋一齊做」。吉利仔最終涉將女方強姦，更令她因姦成孕，昨日他否認強姦等三罪於高院受審。

自稱黑社會 揚言「冇女咁對我」

被告曾友狄（29歲）被控強姦、刑恐及自稱三合會成員共三罪。現年25歲的女事主X昨於屏風後作供。她指2016年透過友人「廣少」認識綽號「吉利仔」的被告，對方其後多次以微信約她外出，但她沒多理會。直至去年1月1日，她接到被告訊息「信唔信我貼街招？從來冇女咁對我，你唔出嚟死全家！你令我好冇尊嚴」X怕被告會對其家人不利，遂答應見面。

X隨被告往荃灣康樂賓館，被告問X何以不理睬他。X表明不喜歡被告，不願做其女友，但被告不信，聲言自己「好勁，係黑社會，跟人」，堅持X必定對他有感覺，只是不肯承認，更要求X與他「執劑」，X重申寧死不從，被告便伸手拉扯她的內褲，X反抗，雙方一輪角力後，被告終扯甩X內褲和打底褲，更將之舉高向X歡呼：「Yeah！」

X稱被告後來離開房間，廣少入房，勸她「俾佢（被告）執劑啦」，X不允，欲離開又遭阻止，最終被告折返將她強姦。控方案情指，X事後向家計會求助，服食事後避孕丸，但同月18日發現有孕，她報警接受人工流產，DNA檢測證實被告為胎兒生父。聆訊今續。

案件編號：HCCC266/18
■記者蔡少玲

上一則
上一則
諸多刁難 拒清潔工借廁所

下一則
下一則
院舍工涉狎五老婦 證人：佢好陶醉

連登仔郁啲就咒人死全家

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

175 之鬼